「有圖」有冇人知香港邊到有得賣哩隻口毋？

哩隻口毋

男人老狗gel甲口母

口罩